美股認真討論區 DCLXXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

小妹留名

熊軍?

係行長黎 餐肉巴 有無睇2

有個 巴打個 portfolio app 幾好用

又有人貼倉

Sq食左春藥？

返家鄉了

小妹
新po留名

隻work無咩起色

兩日冇入黎，想問係咪真係有人清咗倉
仲記得上禮拜好多人好淡架wor

準備訓覺

暴巴從來都唔俾太明顯既tips

入關打熊軍未?

枉我對sq不離不棄

求先重倉OXY果個弟弟係咪果個
無記錯嘅話

食屎啦你

SQ洗唔洗升得咁撚勁

Tsla hit 450 之後一下會係幾多

oh shit 完來做咗2張sc

留名

救市？

龍軍已到極限

arkk幾時上100

開始多tsla post

有無人話到比我知SQ升咩？ 利申有貨

AMD都爆上
未加夠貨

不枉我坐到閪咁，sq tsla nvda呢幾日好生性

星期5之前

TSLA 開始多人

又推得咁快

Nvda

屌我135撈啲sq琴日放左

今個星期

無少過

抵啦

諗緊要唔要散一散tsla

vix偷偷地升左

有救市方案未
岩岩去咗打機

IB死撚左想入番d nvda都唔得逼人訓

一陣有 喵絲打多幾鋪先

好多大神推薦

8月頭撈左轉sq 今轉撈左pypl

清左唔少
但係淨係靠淨低既都好好j

Swag 請programmer
諗緊去唔去

以為一入即跌 原來俾佢15分鐘就升多$5

差個幾舊水

努力返工中

我係巴打

My stock portfolio& widget

屌我nvda

唔係wor
3日前有巴打話如果今個禮拜彈既話減倉架

school fee

自爆左

入唔切

飛巴搞到tsm潛船

呢幾日都升返唔少啦

我都見到 又係學生股神

Oxy都入

what a adventure

仲要重倉舊經濟

努力搵學費

school fee又入oxy咩玩法

總有機會入 唔好急 雖然我都後悔

唔gang

酒敢D先

改掛咗$157 入咗先算

信仰不足

唔好高追啊 我3號162入仲坐緊

諗住擺十年

雀巴做完due diligence之後唾棄咗

學生股神 就算p牌 都記得遲d要不推文

Thx

總要26%

做咩

巴打今年8歲？

135個陣咁平都唔入

知道

幾好pay喎
intern嚟講

負債累累

BA 加油

DLLM
成倉最廢 APPL...

grad trip

起底見佢似中學

台灣係唔錯
可能有福利

屌咁都係入第二間油算

潛

BA OXY DIS又係靠老母CARRY

係咪配哂股, 好似冇人記得

8歲中學神童

唔好當我真心

入oxy既少年股神

Jm9

真心講句 學費就唔好玩太高風險
當然如果只係閒錢到時可以借non mean就冇所謂

十年後無人用石油啦

其實我覺得唔需要取笑學生股神
投資真係越早學越好，完全冇壞
好過你4 50歲先攞住一大舊錢先來學
輸鳩哂都未必有能力搵得返

石dee接班人

識咩呀你 人地當oxy=oxygen 你呼吸靠佢嫁

個市龍撚到 比枝棍黎好冇

舊經濟風險應該低啲掛

其實係air ticket to afica fee唔係school Dee

福利最緊要

去見石dee

咩料

NET 落返34 左近開下SP 都OK

Sq

唔好應該 你自己要睇下佢哋到底係咩嚟 有幾大波動先

唔好信佢地, 10年之後等睇樓

知道你又唔用不推文？

CARR穿返MA50, 係咪可以一戰

今日最大果幾隻比人㩒住
二線既比人舞到上天 去托高個升幅
之前都係Faamg帶隊
依家硬係感覺怪怪地

NEE有無人入23號財報 27拆股

大家驚佢真係輸撚埋學費
斷埋向上爬機會

諗住疫情完咗一定升返晒

有冇人留意SGEN?

之前faamg炒得太勁喇

研究下 thanks bro
Btw Spg 好似都做得過

P牌不推文有用㗎咩

有屋企人照住就唔怕

搭ba去

等我觀察下......

呢d post幾易做

我唔敢

笑左

呢個世界有樣野叫低處未算低300跌到120以為夠低ALL IN
佢跌多40蚊你已經冇左一半

無

上ifc睇樓同

照做啦 要養成習慣

280入哂貨啦
妹咗咁耐

有少少父幹

中學生，想借都冇得借啦
都冇入息證明....
財仔都唔會借比個中學生啦下話？

我份人好少買嘢 好慳

屌琴晚減咗25股 好撚後悔

職業:兒子

咁你職業就唔係學生啦
係兒子啦

想當年 無限qe前最後幾日 專係洗鳩ba

Ok

啲粉絲就係員工

真係少少咩COMPANY都係少少但有兩層樓

回緊

Tsla

我都入左少少試水溫

四巫日一定好精彩

我當時仲要唔識死玩6000蚊倉玩100股食波

家下好似有好多比張學生證就借到幾皮

Vxx 又上
我好不安呀

自己唔想食屋企啲錢增重佢哋負擔

差少少唔記得

佢而家失業

依家啲學生股神玩咁大以為all in tesla已經夠癲

OXY RAP

熱錢流入番去優質股

大學啫未夠18歲搵撚借俾佢咩

父幹都驚負擔

我見佢買嗰啲都係正股
又唔係話all in死一隻
應該冇事嘅

職業可以填兒子係一件好事

碌下個倉原來有20股SQ 買完唔記得左

仲記得

好事嚟嘅

fat fat

今日岩岩入？

NNOX

Nano-X slides as Citron takes aim: "Most blatant stock promotion" we've seen
Sep. 15, 2020 9:53 AM ET|About: Nano-X Imaging Ltd. (NNOX)|By: Stephen Alpher, SA News Editor
"Nano-X (NASDAQ:NNOX) is the most blatant stock promotion we have seen in years," says Andrew Left.

"The company has valued themselves at less than $1 per share. SEC should investigate false claims. No R&D, no FDA and no product, yet trades at over $2B market cap."

Left's target price: $0.

Full report is here.

Shares are down 11.8% to $43.40.

The company one month ago raised about $160M in its IPO, and proceeded to more than double in value shortly thereafter. Shares have been heading sharply lower since peaking above $65 late last week.

中學生有咩問題 好過我中學拎錢去課啲垃圾game

得200股 琴晚仲要減咗 喊出黎

免費睇片

其實係幾生性

有兩層樓
兩層都有自己屋企人住緊

我哋呢度個個記憶力都有返咁上下

記得

Yup

又熔

屌佢老母 我咁撚辛苦返工都係得兩皮

美股post咁多人生贏家 點跟

Wtf

佢個倉3年要賺一球

你都有甩P既一日，習慣啦

有咩所謂

得20股

DLLM我兩皮都冇

我好多同學都係咁 自己唔係幾想賭錢落海

呢個有賺好放啦 遲下OPEC+開會 班油組唔肯減產就跌到仆街 睇個勢佢地想做死頁岩油

職業兒子？

而加D學生好有錢

可以做admin睇人點玩

你到底幾時開始玩
BA好耐之前有巴打講過AIG個歷史
就算政府會保BA收購都係會仆街架

唔撚係呀

即刻落街買宵夜

吓？！真係唔知喎...
QE之下，錢真係唔值錢...

我地咁垃圾 work對沖啦

冇撚講過啊屌

買乜鳩可以賺咁多

有啲係老母借俾我

仲買宵夜？去call g賀一賀佢啦

人地條命生得好無計

首抽卷

20%真係唔識死
呢啲股比我5-10%頂龍了

咪鳩噏

收唔收契仔

咪撚信佢哋

無咩
咁我記錯
sor
但我記得你話零用錢唔記得用咩日子做單位有一萬
加埋祖父母有D咩唔知咩比你

都係 邊洗讀書
去屌學生妹算啦

NVDA 紅燈

之前DOM都無錢買

澳洲好極有限

condom就有錢買

三個月

200鎂唔夠包夜

99%冇嘢睇，妹市
但之後就精彩囉...我個人預測係會向上溶

舊經濟都小心D 而家天氣就黎轉冷 流感同肺炎散播應該會加重左 歐洲最近開放番 感染人數都急升緊 如果個市開始傳呢D負面消息 舊經濟會急跌

小弟由細到大都拎盡政府資助，小五開始每日一蚊零用錢
中三開始每日廿蚊飯錢

做兒子真係好

林鄭月娥賣港賣足三十日都係僅僅超過一日一皮

AIG盤數爛到仆街 BA/OXY呢d只係short term operation同埋cash flow有問題 唔會變AIG

呀
又好似係
唔記得單位

澳洲9讀得啦

老黃搞乜 直頭轉埋燈

中學生點開股票ac

平平地食住先

target price0

NVDA AAPL

人地一日一萬
屌model都得啦

俾人屌老母就幾十萬一個月

屌你老母

承你貴言

NVDA

環保

救市救左去邊

支持

職業兒子

點開馬會account 咪點開股票account

瞓先啦早唞唔同你地癲

12點都未救市

屋企人幫手開？

同short option一樣
賺幾十蚊風險係幾千

跟依度巴打搵食

玩oxy仲勇敢過我

問題係果課真係foundation
不野嘅甘賓咁on9都有兩層樓揸手
我就手揸住條J過日子

APPLE準備幫道指打莊

職業係兒子真好

我好鼓勵問多啲

以前條女唔俾打真軍 又唔俾殘廁

佢地利是錢老豆老母都各一萬

VIX

小西，隻z好生性

殘廁勁污糟

好撚驚

見到個倉由之前-14%到而家+2%
唔知點解開心咗一吓之後好空虛
好似失去咗啲嘢

似乎真偷跑
又嚟多轉

當初大家都唔知AIG盤數咁爛啦
我問你啦依家OPEC好多銀行都cut左forecase 能源前景仲係唔明朗
仲要有咁多新能源挑戰 你點知會唔會好似2008年銀行咁變到低息賺唔到錢
仲有講short term operation 同cash flow
之前已經成日聽BA整d客機有問題 仲要依家好多撻晒訂
你永遠唔會知道呢d公司係幾時會燒晒錢 燒晒之後仲有無咁好前景
點解唔買d依家已經明確賺錢嘅公司呢?

將你果16%比左我
我比返個目標你

Vix正左

我有FD當年收8千蚊利是錢一年 提子到個點
然後佢早幾個月連幾皮野都要周圍撲

IPO 幾高危

我都有小小 之前有目標
而家冇左個目標咁

tsm重新上路

好衰

上網都有啦
Btw 學費真係唔好太過博命

爽呀

sne流年不利

其實隻z係點樣用網上睇樓
其實之前上過個網但係都唔係好知有咩特別
感覺同591個d差唔多

屌埋P巴都仲得

買咗Chamath起嗰兩隻spac、然後等佢幫我整間10x公司

退晒WHO WTO
整個AHO ATO

WTO個主席見到WHO咁款佢都唔識DO
定係佢買拜登贏會玩返Free Trade

點解 AAPL 突然企得咁硬

TSM 我終於等到你

日日盤前後炒得起先好野

搵到既話
一早叫班打鳩你

tsm

INTC 前一晚財報都好硬既

影既相靚啲

校長買左幾多PUT

再整就無敵

依加中學生已經炒緊股

佢溶左之後都硬

遲d小學生都炒

要用佢個3D home app

玩完tsm要空倉一排，好多大股都唔係咁上

揀緊食邊個校花 搵錢掟到佢訓低

佢轉緊型，5分鐘左右開始聽

要加返個i have a position 先夠型

全倉
港美都put
美個股長線call
得英國係call加現貨

你一唔玩 即刻大棍上

唔出奇
再估唔到都有

gel爆佢

tsm

1點Apple發佈會

today is tsm's day

準備freefall

全CALL股神 free money

出面已經有人拎小西君個名開po辣火頭

中學生職業唔係兒子咩

嘩，你研究仲深入過我！

我開始覺得我d拋磚引玉...其實開始有效
起碼我開始覺得，我喺呢度係有得着
多謝你哋

玩到咁

中學生已經係少年股神>2x就搵到勁多錢>職業:兒子+炒股

止賺15%就唔玩tech啦4-8號呢段日子好彩有小西巴
之後應該玩supply chain & construction

100
即刻入200股

驚閪咩

其實有咩大影響
Trump上台一早已經bypass左WTO狂搞Trade War
同墨西哥仲有加拿大搞NA Trade Agreement 退出TPP
然後開炮屌鳩EU 然後加埋中國 基本佢全世界一早都照收tariff
同埋我覺得依家話退都係太早了 未必咁快做到 太多goods lists要處理

同周圍同人講我拜關二哥差不多

呢條友講既野幾正，得閒可以聽下

531 nvda

外國? cash app/ virtal bank 透支

暴跌
最後逃生門

一比人造神就係咁架啦
石仔都係咁

掂 有d個股 leap call 一流。

依家未係時候

以前我d女同學好玩得

有啲咩leap call

校長有遠見撈英股，但港人大舉過去個邊經濟

支持鳩巴分享睇好佢架

校長會唔會係英國買島

少注put下佢

個情況唔係咁
AIG當時係因為collateral debt obligation(CDO)嘅credit default swap(CDS)嘅exposure超大，而2008大量cdo default所以AIG先至會破產，而credit risk exposure超大係財報上係有反映到，只係冇人覺得會發生（正如大部分人都唔覺得香港樓會跌）
而舊經濟面對嘅係short term operation/cash flow difficulty,當然個別公司可能有其他strategic嘅問題，但完全唔係AIG個種金融問題

暫時得NOK ..

Link?!

小西巴rip

其實點樣為止唔係咁上
又唔係FAANG負但係指數升
FAANG大多都係overperform指數啵

係，我而家已經想subscribe!
多謝分享

點解我唔係

我有tsm snap dkng
搵緊有無好野

一到今日頂就回
個個都等一點

pins 應該唔錯，不過無深入去試玩隻app

又係聽啲唔聽啲

果果都走

全call咁盡

好似保釣行動咁上兩萬插個旗又跌返落黎儲幾個月氣

全部hols撚左係到

所以比人夾

無點研究 用過個web 好似齋睇相

夠晒平
揸佢一年半我唔信升唔到價

但佢對上業績好靚喎。

佢似ig

一齊賺錢

發達，有邊隻

揸下公用服務股

INTC T ERIC NOK

itm?

果巴designer 溝死女

識玩

校長INTEL都岩

8000
以前細個加加埋埋先1000

1點公佈?

求到婚啦 果巴
pins 個勢都靚仔

中學econ上堂重教緊supply and demand,放學已經炒緊option

Snowflake IPO點申請???

今晚出錶出ipad
有幾睇好産品有新賣點

我平均每年利是錢都係$5000左右，老豆老母各一雞好撚Rich......

係 暫時mon住做下少量SP

時機到就 正股

好似打爆機咁

中學econ好似有教option

nok前景如何

仆街啜少少tsm 又跌

中學bio啱啱都cell
放學已經練習緊intercourse

算啦吧口生係人哋度...
但我都真係明白，唔需要個個跟我個套
最緊要係搵適合你自己嘅trade 法
你見我都無咁串串共啦...

真係咁串串共俾你把口贏晒咁又點啫
都唔係做到我真心想做到嘅目的
我嘅目的從來都真係想拋磚引玉同埋聽兩邊意見
我唔係要贏晒，呢個世界根本就冇贏曬

聽日入貨

我都係2千左右個陣8000 講緊十幾年前個陣TOP MODEL IPHONE 都買到

佢個網好亂, 上網DL graphic 素材時入過去,
唔明佢個網係想sell d 乜
有咩功能都唔明

屌你個名

無咗美國大單，睇印度同歐洲。

INTC 都睇好

SLUT

咩事

今日vix 唔係跌返d?

紙上談兵都唔夠實戰好玩一晚賺多過miss成年份糧
放學同miss補課

當年econ堂教咩叫窩輪

詳盡

intel 下年一陣又話10nm 延遲你就仆街
又可以坐多十年

今晚無驚喜都係妹下妹下..SH唔驚

我都認同
但OXY嗰啲真係唔知燒錢要燒到幾時
如果唔係巴菲特都唔會Panic sell啦
以佢平時持股嘅timeframe來講
絕對係Panic sell 㗎啦

屌那星自從入左aapl次次上apple個網都會打錯...

牙膏食屎啦，拖慢人類進步既毒瘤

同埋而家同人傾計都慣左打代號tsla nvda果啲又係

信念好強勁

掛左3張末日put睇吓入唔入到
90鎂不成功便成仁

原諒佢啦 佢係真係做唔出

感謝分享

校長leap call少少錢買佢番55都夠啦

真...中毒了

年中幾多新人入嚟聽左五線石講清倉蝕哂啲升浪

係咪我追得唔夠密
audit果班無提過咩咁大件事

梗係OTM

長揸等翻本

果god

等間1點跌我即刻報警拉鳩曬d藍精靈

今日公佈電動車既話 AAPL 會唔會 直線性__ ?

當然啱
哩隻野扮死收貨

有得做幾好

最多咪冇幾千銀
但搏得成萬萬聲

算9數啦 睇佢個死款都係出下ipad apple watch

正氣

抵賺，坐咗咁耐

唔想再有profit 輸。

慢慢搵啱先出手

我都明白當時個情況 當時根本大家賭到變金融黑洞 所以索性唔救雷曼
但係即使依家個情況即使無咁差 但係我地都係無辦法排除公司唔夠cash flow/管理不善導致要破產/ restructuring
然後到時公司政府入咗股可能好多嘢都唔同晒啦 如果覺得自己承受到咁多risk同uncertainty咪繼續sh 但依家點睇都唔似係good equity

中學生當佢15歲，老豆老母咪40-45歲
點解可以噤有錢

坐咗兩日

仲易記反而港股啲number就真係難記

唔怪得果果結到婚 咁型 仔都想溝佢

前排啲人掃call就知有大事

唔好吹奏
仲豬緊錢

gogogo

做咩事 miss 左

P巴你隻CYRX大船又沉左

AAPL如果今晚整部飛起INTC嘅macbook就一棍落

勾巴可唔可以教下點睇options d人突然大掃。

聽落覺得幾promising ，值得再花時間深入研究
Thanks for sharing!

我冇留意
大插之前果日F巴好巴見到

aapl都跟住一棍落無需理由

nvda無力咁

果果真人照流出

F 巴對options 異動有好深入了解

成日搵到好野。

有佢分享就一流 多幾方面配合落注都方心d

新個幾集黎

呢個 post?

我覺得BA現價係fairly priced, OXY趺得太低其實有得升
雖然而家OXY Q2大概燒1b cash而cash 得番1-2b左右,但係Q2油價以$30做benchmark 而家油價走勢大概$45+左右,相信Q3 fcf deficit會再少d.
overall 雖然有可能唔夠錢燒,但機會唔大同現價夠低,我睇好佢燒多1/2季全世界就會business as usual,之後就可以賺到錢
巴菲特time frame太長,我大概睇1/2年左右,所以唔知佢考慮咩factor喇

Snowflake大家擺咩價定睇定定

心態正確

都係HOLD番D 自己玩開既野最冇死

今晚tsm 扯得咁痕

打個靚飛機興祝下先

$130

一齊報

蘋果爭氣D啦

轉用AMD

tsM吸撚夠貨就爆上

爽 呢轉食個靚嘅，補返近排手多。

又gel

蘋果已死

gel 到上90

當然可能公司唔夠cash flow/管理不善導致要破產/ restructuring, 但係呢d係財報同埋股價上反映哂.
我只係講AIG(同埋雷曼都係)唔係而家咁ge情況,所以而家公司唔會好似佢地咁股價暴趺(因為現價已經好低) 調番轉看似good equity 反而可能有好大risk/exposure,都係個句,大把香港人直頭想像唔到香港樓有跌嘅一日

排100 無iphone=垃圾公司

繼續做自己啦，大家都係討論交流心得
下下要理人，不如出埋佢份糧好冇

嘩 VIX期貨咩事 岩岩想睇期油個價點 順手望下VIX 大裂口高開

暴巴連呢個都回覆

今日終於入，細細注

9月轉10月

916 last day

報錯價

艾絲艾絲

定係暴絲黎今日

BA依間野最麻煩個位係佢同時係軍工企業，當選擇涉及政治而非經濟利益考慮，好多道理上講唔通/冇效率既事都會發生

macbook pro 又熱又貴又廢都係因為INTC

tsm就黎破86

今晚唔見小西

95都可以吧

睇uvxy

小緊西

唔好氹我

飛巴

小數點小小波動啫

Db

db 巴好耐無見

TSM 升到咁唔通APPLE 發佈會講到明黎既用 AMD

同船船友

Amd

開心仔

今日跑輸比tsm嘅都係垃圾

兩間都唔用自己整
Tsm代工成最大贏家

冇貨

有錢齊齊搵

唔通真係上90

Account Big 4?

今日個倉跑贏ARKK

十步殺一熊，千里不留行。
爆昇拂衣去，深藏身與名。

F

妹左兩個月
終於...
好感動

唔緊要

話說有冇aapl直播link

用返INTC

暴巴

一支穿雲箭， 98 蚊來相見

發佈開始上87
發佈完之前落返83

TSM YES!!
距離88應許之地又近一步

你遲上水姐

NVDA GOGOGO

F 巴

短線睇95 要威比村長睇 到村長上車又會落一落黎妹

石仔有冇SP TSM?

我都係上水換下氣

講用TSM嘅5nm, 快幾多, 慳電幾多

f巴

飛巴tsm fatfat

欣直巴

咁aapl會向下溶
Tsm amd向上溶

等佢出ARM 既MACBOOK AIR!

今鋪肥 追返d失去咗profit.

F巴 等你分享下 如何睇options異動。

你之前分享得都好準

Filament巴好耐無見

太多了

果果係咪重倉果果

會唔會唔洗幾日就100

apple

笑死

又大又甜既果果運送中
希望唔會反車
做運輸果架好似係tesla黎

龍市俾佢休息吓

升市不嬲我係冇乜用
路市我先會走出嚟定軍心

aapl 都升唔少啦 之前110

送中

今晚咁齊人

開始後悔 蘋果今日 115.6無入到

冇事既咁大隻股....

如果重倉tsla係咪叫 車車推不停

龍軍assemble左

ONE TWO FREE FALL

希望一陣 果然熔 唔駛出場

仲有7分鐘

應該係

tsm龍到 仲龍過52 升上70果時

aapl 終於慢慢升

果然熔

一陣1點就會有重大事件發生

果

1點前又一棍架啦

果然～～～熔

雙肩已成型

咁都幾抵喎。

咩料 1點前已經咁 今晚會唔會 130

果果仲有無肉肉

tsm上90先定apple落100先

邊隻？

Aapl有異動

今晚企穩120好無

暫時唔會買肉住
貨倉無位

好

唔知幾時出,
不過一定盡快
MACBOOK AIR 壓唔住高溫

12吋
唉...想快D出16吋ARM

421,799 位觀眾等待中

APPLE個線型logo,係咪有暗示
熟口熟面 但唔記得左

AAPL 熊市

AMD開始大波

你話點話點好啦

有無人無link

小西加持爆上去120 以上有無可能？

0100!!!!!!

buy side trader而家係咪冇前途了
基本上冇乜機會上pm

tsla日日千升

準備起航

好有可能

開始， 入左屎眼

開始啦

黎料 AAPLE 先升為敬

aapl異動
希望有驚喜

呀唔記得就黎三巫日，都係唔玩末日call了

畫面好靚

次次118都比人沽返落去

股價跌即刻報警掃曬d apple store藍精靈

果果大船正式出航
可能會有大風暴
當你驚既時候試下望一望自己用緊咩電話

冇iphone

ipad air

NO IPHONE LOL

無IPHONE 億跌

唔好玩OPTION啦

當你驚嘅時候出街兜個圈睇下啲人用咩電話

apple watch and ipad

AAPL即插

似阻力位嚟
好多人上個再上個星期五反彈果陣
Around呢個位買咗
包括我

今鋪無得唔撐gaycook

apple開始freefall

兩日冇mon市 心情都開朗咗

之前NVDA 即日撚狗
過幾日億升

地核見

freefall

無iphone

Android

叫班傻鳩坐定定啦

仆街，今晚無iphone AAPL 跌硬

正

終於要跌

岩岩起航就有大風暴
坐穩睇埋場戲先

Apple係到講經

直線插

冷飯
無apple one 無iphone
得watch ipad

拖埋TSM齊齊插

TSM無事

仲有one more thing! 怕咩

做乜尻

Apple Watch 真係good move

收得皮

appl

sell溫情係想點

痛撚到

長坐唔理
唔通aapl會坐到變nok咩

Apple Watch and iPad

iPad

一早知無。。

屌AAPL要幾耐先上到120, 妹咗咁耐

冇IPHONE咪插

apple rip

Aapl果下直線係咩料

一棍

唔係預咗無iphone咩

AAPL
酒呀

市場嘅第一下反應通常係錯
因為嗰吓反應係panic 友嘅反應

我隻call 收得皮

呢棍笑撚左

爛果仆街死啦屌你

一開始講明Apple Watch & iPad 咪幾好

殘忍只需一棍

被人磨到

唔撚要溫情呀 要錢呀 臭廚師
報左驚

T
S
M

AAPL咩事,一棍打落去

Mola mola

咁多PANIC友

武肺令好多人要屋企上堂出ipad咪幾好

apple又跌

iPhone 呢

幾時到期

咁樣sell溫情真係有用咩

thx F巴

真呢d錢唔慳得

坐咗成個禮拜俾我開心吓都唔得

918

TSLA竟然會咁沉實咁穩陣

其實無iphone有咩大不了 下個月咪又係有

tesla電池日係咪準備一樣情況

果果 suffered critical damage

呢一棍唔知以為佢轉出iphone4

88

只有可惜買得少

年尾買

升呀...

10月先

電池日話有tesla 電話

去到某個位就壯士斷臂算

咁撚搞笑有條友路過

賺少少就走左aapl

洗手20秒

希望係溫麼捹啦

啲美國佬咁驚stroke日日食薯條

洗手錶

126 幾時先回家

條片做得咁靚已經係value

比預期跌得少
仲諗住跌落110以下溝貨

今日net咁有後勁

蘋果冇驚喜

隻watch不知幾勁

現價可能同AAPL一樣, price in左event日, 唔合預期就gg

本身想等佢一野爆上120放番少少 之後del app
而家全軍等候慢升算

洗手洗手洗手

睇AAPL stock price =睇大家對今年product第一反應係咩

跌啦 AAPL

仲要elon musk吹到咁大....

DEA OPEN UP

操控股價，DEA 點解唔拉鳩佢

有撚用呀 臭錶子

隻WATCH 有血氧睇埋

Tsla price in埋去火星

隻錶真心正

WTF

有無諗過佢無吹大

其實隻apple watch好勁咁樣12秒睇你blood oxygen

實符合預期， 本來420, 之後話五月， 六月
再推到而家
乜料都堆得齊

Fucked up

無IP 搵撚買你AAPL股票仆街啦去[member]淡雞比多小小力沽我接貨member]

再加cybertruck 塊玻璃整返好，大利好

搞到有D興趣買返隻戴,真心勁

其實係你吹
係咪

真心勁

好柒 唔係講笑

Dllm 聲東擊西升tsla

買比屋企人，安心D

睇埋價先

未來真係一人一蘋果, 醫生遠離我

藍色好靚

真 好有用
一有異動即刻通知你 即刻響

無iphone 有watch有咩用

ADOBE 等緊咁

個股價唔升我點買呀

係唔係除左aapl之外無任何一間智能錶做到

d人睇aapl發布會追tsla?

隻閪錶有撚用啊

elon musk真名上連登

Apple silicon

20% faster

原本測試潛在心臟病已經好心動,而家愈黎愈勁,吸引

教小朋友咁教想像吓成班大男人係個廁所用呢功能

電池耐用咗唔係=冇咁好生意咩

原本最新果隻已經貴到HI

隻錶好撚多新FUNCTION

可以買5了

撚狗咁撚

如果可以有埋ecg效果，aapl一定發

幾撚勁

唔升點有錢買

GMT

牛牛每隻股下面個cash flow graph 正同負係講緊啲咩

淨係講health唔講其他功能都已經無出其右

aapl真係令人失望

連登仔仲講緊唔出IPHONE大跌

咪又係冇sleep tracking

下一代watch做到ECG既話

tsla唔洗用shorten product life cycle 去賺錢

本來都無話有

想換電話呀

我不嬲都話Tesla總有一日個市值會大過Apple㗎
但唔代表Apple冇得升

班友應該訓左十世

其實契媽真係bug嚟
Tsla跌20%果日佢跌5%
Tsla升6%佢又升到3%

Samsung 之前電話好似都有
冇記錯s8有
不過冇人用咁解

狗圈

賣配件都fatfat

屌你又一棍打落去

垃圾錶帶DLLM

watch 啲錶面update 埋俾s5啦，買咗無耐

錶帶反應麻麻

apple準備100

elon一早用cyberpunk睇世界

錶帶好柒

皮帶

咁佢咪要準備勁多唔同色唔同size錶帶？

剩係計TESLA 我買佢做乜

我地錶帶又嬴

皮帶又幾好j

因為佢又買虎牙

adbe
尋晚開始睇...

睇完APPLE發佈會
鳩估黎緊炒biotech版塊

Autopilot software先係
個個月比subscription fee
條水路有排計

D人係咪同你一樣掉轉左tsla 同aapl?

鋁一花就好明顯

family plan

TSLA靜靜過左DH

Hermes double 錶帶好似唔錯

再炸落去

ADBE個ER要生性
我隻ADSK實受影響

做埋監控錶

超級家長監控black mirror

又棍落

冇500點訓

轟呀！

監控呀屌

玩完

battery day到aapl升

做多左啦想逼撚死班細路咩

家長監控

SE?

SE

APPLE WATCH 都有SE WTF

you can control who your kid can contact

Black mirror

SE 再炸

apple watch都出se遲啲係咪會有pro

Cls
想像下條女送完比你
以後去邊都比人mon住

watch SE

真係出SE,唔知幾錢同有咩唔同

吸血PRODUCT

屌佢老母，Apple 啲演員都要搵黑人，政治正確

se

幾時出pro

Control frack

抵啦棍落

睇遠啲，至少睇到Market close

突然覺得未來d細路會0私隱

Ok la

apple watch se $279即刻棍上返

$399

而家都做到仲要俾錢subscription

定價ok wo

真心抵玩,有S6既功能

又幾平

Watch SE 賺撚到盡

貴到

係咁俾人放上ig好好私隱咩

啲細路好橙

aapl no-i-watch